# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-10-29 23:52+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-10-28 16:44+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: flashboard/apis.py:26
msgid "JWT authorization key which must be started with \"Bearer \""
msgstr "JWT认证令牌必须以\"Bearer \"开头"

#: flashboard/apis.py:31 flashboard/apis.py:35
msgid "Flashboard API"
msgstr "Flashboard API"

#: flashboard/apis.py:41 flashboard/utils.py:189
msgid "Validation error"
msgstr "验证失败"

#: flashboard/apis.py:46
msgid "Token expired"
msgstr "令牌失效"

#: flashboard/apis.py:53
msgid "Token incorrect, supplied or malformed"
msgstr "令牌不正确，提供方或格式不正确"

#: flashboard/apis.py:64 flashboard/apis.py:106 flashboard/views.py:42
msgid "Invalid username or password or inactive user"
msgstr "无效的用户名、密码或者该用户未激活"

#: flashboard/apis.py:103
msgid "Failed to generate API tokens"
msgstr "生成API令牌失败"

#: flashboard/apis.py:109 flashboard/apis.py:224
msgid "Invalid username or password"
msgstr "无效的用户名或密码"

#: flashboard/apis.py:110 flashboard/apis.py:225
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: flashboard/apis.py:136 flashboard/apis.py:144
msgid "Invalid refresh token"
msgstr "无效的刷新令牌"

#: flashboard/apis.py:154
msgid "Invalid or expired refresh token"
msgstr "无效或者已经失效的刷新令牌"

#: flashboard/apis.py:164
msgid "Failed to re-generate API tokens"
msgstr "重新生成API令牌失败"

#: flashboard/apis.py:171
msgid "username or password incorrect"
msgstr "无效的用户名或密码"

#: flashboard/apis.py:178
msgid "Invalid user"
msgstr "无效用户"

#: flashboard/apis.py:215 flashboard/views.py:84
msgid "Please confirm your email"
msgstr "请确认你的电邮"

#: flashboard/apis.py:221 flashboard/views.py:93
msgid "Unknown error in user registration"
msgstr "用户注册中发生未知错误"

#: flashboard/app.py:145
msgid "System Error"
msgstr "系统错误"

#: flashboard/app.py:184
msgid "Unauthorized User"
msgstr "未授权的用户"

#: flashboard/app.py:235
msgid "You must be logged in to view that page."
msgstr "请先登录"

#: flashboard/dtos.py:6
msgid "application related operations"
msgstr "与应用程序相关的操作"

#: flashboard/dtos.py:9
msgid "message"
msgstr "消息"

#: flashboard/dtos.py:13 flashboard/dtos.py:28
msgid "email address"
msgstr "电邮地址"

#: flashboard/dtos.py:14
msgid "user password "
msgstr "用户密码"

#: flashboard/dtos.py:18
msgid "API access token"
msgstr "API访问令牌"

#: flashboard/dtos.py:19 flashboard/dtos.py:23
msgid "API refresh token"
msgstr "API刷新令牌"

#: flashboard/dtos.py:27
msgid "user name"
msgstr "用户名"

#: flashboard/dtos.py:29
msgid "password"
msgstr "密码"

#: flashboard/forms.py:27 flashboard/forms.py:46
msgid "Email"
msgstr "电邮"

#: flashboard/forms.py:28 flashboard/forms.py:47
msgid "Email is required"
msgstr "电邮是必填项"

#: flashboard/forms.py:30 flashboard/forms.py:49
msgid "Please input valid email, e.g. : username@domain.com"
msgstr "请输入有效的电邮，如username@domain.com"

#: flashboard/forms.py:32 flashboard/forms.py:51
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: flashboard/forms.py:33 flashboard/forms.py:52
msgid "Password is required"
msgstr "密码是必填项"

#: flashboard/forms.py:36
msgid "Remember me"
msgstr "记住登录"

#: flashboard/forms.py:37 flashboard/templates/signup.html:53
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: flashboard/forms.py:42
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: flashboard/forms.py:43
msgid "User Name is required"
msgstr "用户名是必填项"

#: flashboard/forms.py:55
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: flashboard/forms.py:56
msgid "Confirm password is required too"
msgstr "确认密码是必填项"

#: flashboard/forms.py:59
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: flashboard/services.py:108
msgid ""
"Password is not strong engough(Must including upper case and lower case "
"and digit)"
msgstr "密码不够安全（需至少包含一个数字、大写及小写字母）"

#: flashboard/services.py:117
msgid "User name or email is already exist"
msgstr "用户名或电邮已被使用"

#: flashboard/services.py:139
msgid "Failed to add user into user table"
msgstr "添加用户失败"

#: flashboard/services.py:150
msgid "Failed to add activation token"
msgstr "添加激活码失败"

#: flashboard/services.py:156
msgid "Failed to grant default role"
msgstr "添加默认角色失败"

#: flashboard/services.py:176
msgid "Invalid user with activation token"
msgstr "无效的用户或者激活码"

#: flashboard/services.py:183
msgid "Invalid activation token"
msgstr "无效的激活码"

#: flashboard/services.py:187
msgid "Used activation token"
msgstr "该激活码已被使用"

#: flashboard/services.py:193
msgid "Failed to update actived flag"
msgstr "刷新用户激活标志失败"

#: flashboard/services.py:325
msgid "Invalid token"
msgstr "无效的代码"

#: flashboard/services.py:334
msgid "Invalid owner_id"
msgstr "无效的属主"

#: flashboard/services.py:350
msgid "Invalid or expired token"
msgstr "无效或已过期代码"

#: flashboard/views.py:46
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: flashboard/views.py:88
msgid ""
"Activation email has been sent to your email box. Please confirm your "
"email first."
msgstr "激活邮件已经发送到您的邮箱，请先确认"

#: flashboard/templates/signup.html:45 flashboard/views.py:95
msgid "Both passwords must be the same."
msgstr "两次密码必须一致"

#: flashboard/templates/login.html:39 flashboard/views.py:98
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: flashboard/views.py:115
msgid "Unknown error in comfirm user."
msgstr "确认用户中发生未知错误"

#: flashboard/views.py:119
msgid "Account already confirmed. Please login."
msgstr "用户已确认，请登录"

#: flashboard/views.py:121
msgid "Something goes wrong when comfirming your account."
msgstr "在确认用户中，发生了未知错误"

#: flashboard/views.py:123
msgid "The confirmation link is invalid or has expired."
msgstr "该确认链接无效或者已过期"

#: flashboard/templates/home.html:22 flashboard/templates/home.html:65
#: flashboard/views.py:151
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: flashboard/templates/activate.html:1
msgid ""
"Welcome! Thanks for signing up. Please follow this link to activate your "
"account:"
msgstr "恭喜你，只需点击下面的链接即可激活你的用户了："

#: flashboard/templates/activate.html:4
msgid "Cheers!"
msgstr "祝您生活愉快！"

#: flashboard/templates/home.html:26
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: flashboard/templates/home.html:55
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: flashboard/templates/home.html:67
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

#: flashboard/templates/signup.html:15
msgid "Should be converted to lower case"
msgstr "会被全部转换成小写字母保存"

#: flashboard/templates/signup.html:25
msgid "E.g. : username@domain.com"
msgstr "如username@domain.com"

#: flashboard/templates/signup.html:35
msgid ""
"Must be 6 to 12 characters and contain at least one of the number, "
"uppercase and lowercase letters."
msgstr "长度为6到12位，需至少包含数字、大写字母和小写字母各一个及以上"

